# Paint Calculator

Projeto desenvolvido como teste para vaga de de Desenvolvedor Pleno na Digital Replubic.

## Getting started

- O projeto está rodando em React/Typescript utilizando o Framework ViteJs, que é a stack que estou estudando no momento.
- Para executar o projeto é preciso ter instalado o NodeJs >= v18.5.0 e o NPM >= 8.12.1;
- Após instalar o Node e o Npm, é preciso fazer o clone do projeto em sua máquina;
- Após clonar o projeto, basta executar os comandos abaixo;

```
npm install
npm run dev
```

- Assim que o projeto der o start, ele irá disponibilziar o endereço http://localhost:3000 e já estará pronto para ser utilizado

- Como pedido, adicionando os usuários @digitalrepublic, @thiagomontini e @nicoleteisen

